比條黑色背心几正鬼妹抄牌，阿叔好波！

[/member][/member]

樓主色盲？